東鐘線以沙田為終點站

我岩岩上果架咁講，有冇手足知咩環境?

利申罷工去緊沙田

東鐘線?

佢不嬲有啲車係沙田做尾站